塊牛扒係咪有古怪？

塊牛扒係老母去大埔買
d脂肪望落唔係好自然、怪怪地
比我感覺似舊紅包冰
上面有d 白色裂痕

想問下巴打有冇見過咁樣

竟然解緊凍
今晚會煎黎睇下
我叫老母諗定後備食咩

既*

注脂牛

100%合成牛

幾十蚊油花多到咁唔洗食和牛啦

痴線 啲脂紋勁核突 睇到我毛管戙

唔該巴打

100%合成牛

大埔邊度咩舖買

大元街市
近門口果檔

啲紋咁亂

報海關掃佢場

自然肥膏唔會一條條

冇牌子冇得捉

好野黎架哈哈哈

屌..
我老母真係唔識架喎
佢話佢突登揀架
其他扒都正常
得呢件係咁，以為好o野

小心食完出事

唔食啦
樓上講完注脂就叫佢扔左

其實成份係可食用，不過唔好食咁生

真係好野黎
千年難得一遇既靚牛

正常紋係咁